［魔法］有冇人想試下整呢粒野

當畜龍小隊狂奔個時爭取時間散

袋係身跑有無事架？

真係要做下實驗先知